{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043759",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "가미"
    },
    "text": "江原道特別自治道襄陽郡縣南面(ヤンヤングン、ヒョンナムミョン)人口港の道6 1階に位置した神は人口の浜辺と竹島海辺の間にある熟成刺身専門料理店です。昼は健全な食事を提供しており、夕方には製鉄熟成刺身と多様なあしらい料理を準備しています。メイン道路の裏通りに位置していてした路地だけ後ろへ来たら静かで平和な世の中が繰り広げられます。ここのメニューには盛り合わせ熟成刺身、甘海老アボカド、明太子&アンキモ麻紀、韓国牛の筋おでん鍋、もつ鍋、筋カレー、から揚げ天ぷら、明太子焼き、ポテトサラダ、キュウリのサラダなど、多様な料理があります。ランチのメニューにはちらし寿司、ロスカチュ、カラアゲドン、筋カレー、牛丼などがあります。ここは家族、恋人、友達と一緒に楽しむにはいい空間だから、多くの方々の訪問を待ってます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理店の場所はどこですか？",
            "answer": "この料理店は江原道特別自治道襄陽郡縣南面の人口港の道6 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この料理店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理店の特徴は、熟成刺身専門料理店であることです。昼は健全な食事を提供し、夕方には製鉄熟成刺身や多様なあしらい料理を準備しています。"
        },
        {
            "question": "この料理店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この料理店のメニューには盛り合わせ熟成刺身、甘海老アボカド、明太子&アンキモ麻紀、韓国牛の筋おでん鍋、もつ鍋、筋カレー、から揚げ天ぷら、明太子焼き、ポテトサラダ、キュウリのサラダなど、多様な料理があります。"
        },
        {
            "question": "ランチのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ランチのメニューにはちらし寿司、ロスカチュ、カラアゲドン、筋カレー、牛丼などがあります。"
        },
        {
            "question": "この料理店はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "この料理店は家族、恋人、友達と一緒に楽しむにはいい空間で、静かで平和な雰囲気が広がっています。"
        },
        {
            "question": "この料理店は誰におすすめですか？",
            "answer": "この料理店は家族、恋人、友達と一緒に楽しむことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この料理店の営業時間は昼は○時から○時まで、夕方は○時から○時までです。"
        },
        {
            "question": "この料理店は予約が必要ですか？",
            "answer": "この料理店では予約が必要ですか。混雑時には特に予約をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この料理店はどんなお客様に人気ですか？",
            "answer": "この料理店は新鮮な熟成刺身が好きなお客様に人気です。また、海鮮料理や和食を楽しみたい方にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この料理店の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "この料理店の近くには竹島海辺などの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 488
    }
}